<meta http-equiv="Content-Type" content="text/plain; charset=utf-8">

Ont: Organisationen
AW0: Hier sind alle US-Patente der letzten >20 Jahre zu finden.  Ein nützlicher Dienst, der nebenbei IBM immer mit Informationen darüber versorgt, wer derzeit was sucht.
Uea2: Umfassende Datenbank
gtM: gefördert von IBM, MS u.a.
git: gemeinnützig
sre: Soll Überblick über Softwarepatente erleichtern helfen.  Wird von Patentlobbyisten immer angeführt, um zu beschwichtigen, man werde die möglicherweise unlösbaren Probleme der Prioritätsrecherche im Softwarebereich %(q:demnächst) in den Griff bekommen.  Dieses %(q:demnächst) rückt in immer weitere Ferne.
ned: Überblick über diverse Ressourcen zum Für und Wider von Softwarepatenten
Wos: Weltorganisation für das Geistige Eigentum
dsn: drängt auf weltweit einheitliche Durchsetzung von Verwertungsvorrechten.

# Local Variables: ;
# coding: utf-8 ;
# srcfile: /usr/share/emacs/site-lisp/phm/mlht/app/swpat/swpatvreji.el ;
# mailto: mlhtimport@a2e.de ;
# passwd: XXXX ;
# feature: swpatdir ;
# dok: swpatbende ;
# txtlang: fr ;
# End: ;

